10.20被捕人士整合

喺tg 到cap 出黎既，希望大家可以幫幫手搵人同spread 出去，唔該大家。

-呢位手足有無人cap 到樣 / 聽到名？（太子 荔角道）

-被捕外籍人士（荔枝角白楊街）

-被捕手足（旺角HSBC ）

-被捕手足（延文禮士道，李建滔）

推，幫幫手搵人

推 2/10

Push

推

推 3/10
如果大家有cap 到或者影到既歡迎放上黎，等大家易d 搵人，唔該晒！！

Pushhh

push

push 個外籍仲好青靚白淨

推 4/10

推 5/10
幫幫手搵人！！

推
［非散水撚］識時散水為俊傑

推6/10

7/10 推

個外國人好靚仔
好驚佢比狗搞

pish

外國應該冇事
擔心所有示威者

[共識] Twitter hashtag

-旺角彌敦道

垃圾狗

救手足啊！！！

其實反恐嘅人民都要準備開街喉工具，準備車站被恐怖組織騎劫時灌水入站協助救火。

8/10 推

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

打俾星火

Push 救人啊

-佐敦 吳松街

未知係唔係同一個人

-佐敦 加士居道x彌敦道公園位

-明愛太子宿舍

-大欖

- 荔枝角道休憩處對出 上左 US5347

pushhhhhhh

1807 #九龍塘 衙前圍道168號 影唔到樣
名: 李子聰(同音)

邊有咁少...
有D無影出黎

下，原來有捉到人

救人

今日係咪被捕人數最少嘅一日

荔枝角大南西街有十架狗車追住示威者（約百個）
但好似無記者
TG都唔見有人報
唔知最後點

未知有無被捕，識佢既請搵人搵佢。

手足撐住

有好多都無比人影到...

堆

推唔好有事

今日8成都係無咩記者影到嘅地方被捕
大家認人唔可以被消失

10.20

Pish

今日好似好驚俾人見比手足啲樣

又係你

所以我地更加要搵返佢地出黎

推手

工廠區 有一批 荃灣西好似有另一批
麗瑤都咬左幾個

有無人有大頭

推post救人

推2

Tui

唔好講好似
請叫係地街坊同屋企人
落街幫手睇下有無寶寶被咬

有d 我係喺tg channel copy 出黎，希望admin 唔好介意因為我發現有人comment 話唔知今日有拉到人......

如果你知有朋友去發夢會經過呢d 地方既話請聯絡下佢，確認佢安全。

1313 #北角 #健康西街 電車站附近 6隻狗 制服咗人

#大埔 露輝路 教大路上 拘捕咗2個，無名，無樣

幫推

TUI

1800 #九龍塘 明麗園附近 #VC5374 捉咗幾個手足

推！

1629 無名
1.

2.

3.

17:10 一名男子於旺角匯豐銀行外被制服
葉志豪(同音)
上車 #VR3547 白van仔

721
811
831
101

1830 旺角天橋底都有

佐敦 吳松街 拘捕3名
無名

又用呢啲濕鳩貨van

有相同時間地點既麻煩大家都幫手po一po。

1905
旺角 小米對出 拘捕1黑衫 上咗 #UN5397 or #VR3547

1811 屯門轉車站 未知是否被捕

1752 #長沙灣 大南西街 未知會否拘捕

1310 大埔上教大條路

可以唔洗理佢

認人

真係 外國巴

又係便衣狗？

但佢如果冇外國護照同香港人一樣架咋

Pushh

1900 #屯門 屯門轉車站，大量防暴
上車，捉人落車查
係下路的角落口 完全無記者

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教 字幕版Twitter:

手足散個陣得幾丁友/自己一個就好換裝除口罩，你唔會知轉角就撞到狗。仲要尼D時候無記者，你消失左都唔知。

發夢今日班前線個個都散得快，朋友係前線做哨，真係唔多覺眼有人被捕

1855 大欖往元朗轉車站，狗查68X
知唔知有無朋友喺上面？？

手足....

教大有幾個捉左

推 一定認人

今日多唔多人受傷被捕?

推
手足被捕好心痛

pishhh

好心痛

Up

仆街

班狗係巴士站捉人

屯公轉車站有防暴搜車拉人
返屯門嘅要小心

比鬼跟？

認人啦

認人呀

推幫手推

up

推呢個po

有Ｄ根本唔係手足
根本９拉

ＰＵＳＨ大家留意

Blue C is condom

唔好忘記呀

推
手足唔好死頂，成身gear返到屋企先除
高危地區散緊你dum晒啲gear都無人會話你
成身gear好似好型但最重要係不被捕

1958，櫻桃街天橋底，有示威者被速龍拘捕。 #現場情況

Now 有手足被捕2001

推左先
手足要緊

推推推

【快簽！凍結689資產】依個就夠鐘

簽>email確認>傳開去

救人！

死黑警
手足們對唔住...

旺角再拉多個落單手足.2005

推 認人

幫手搵人

喺隔離po 見到
唔好經大欖 68x已捉四個！

有冇人識佢哋

推推1

揾人啊！

？

九龍城 黃文宇

1910 屯轉下層 20隻以上防暴
搜身拉咗2個人
#屯門 #被捕手足

1930 深水埗政府合署正門 無啦啦拉，無名

1932 #長沙灣 狗屋對出，唔知小朋友有無事

1953 8個寶寶上左Am 7527
(1930 #何文田 衛理道公主道交界拉左約三十個寶寶 無記者)

1958，櫻桃街天橋底，有示威者被速龍拘捕。
櫻桃街天橋底 3 人 上咗狗車 #AM7048
歐卓希
何耀生

1.

2.

3.

4.

5.

6.

7.

#佐敦 衛理道南端西洋波會外至少4人被捕

2000 係油麻地果欄前面 天橋附近

2005 窩打老道十字路口 街坊被捕 冇名

2005 #旺角 #山東街
至少一人被制服。
#有線

2006 #旺角 #旺角道 #塘尾道 交界
記者表示有近50名速龍包圍剛才被捕的三名男子，塘尾道亦停泊了多輛警車。
#獨媒
2014 #旺角 #塘尾道
記者表示懷疑不止3名被捕人士，現時防暴正登上警車離去。
#獨媒

唔好..

#太子 #旺角
塘尾道67-55, 41-25個牌十字路，新華苑酒家附近，防暴由2架白色16座落車捉人，車牌AM 7048同AM 7093
1950 塘尾道拘捕2黑衫男子，1白衫男子
2006 塘尾道近亞皆老街交界拘捕1綠衣中年男子

搵人啊唔想再見到無名被自殺

無人推我自推

推！！！！

推啊，入黎認人啊

Push!!!

藍c: 都話有美國特工

有channel話何文田鳩拉30個

721 831 101

唔好太驚住，希望嗰位手足係外國國籍

68X 個手足似係被跟蹤

救命

點解個個都咁靚仔

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

係啊，無記者影到...

721
811
831

push
幫手搵人啊

今日太散班狗又多突擊
好多都無記者清楚影到
大家行多步 pm下會出去發夢既朋友睇下係咪安全

推救人！

101

今日好似相對之前果幾日冇拉得咁多?

驟眼睇似係，今日太流水，果然九龍先係主菜
幫推

現場計就冇
但落單/入夜
呢個post就咁都幾十個

2050 柴灣興華一村 有無街坊影到相

21:22 旺角警方至少制服一人並帶上警車
無相

2122 荃灣路德圍有防暴查後生仔
未知有無拉

其他：
全名董逸然，現讀中文大學，同家人失聯，請各路人士幫忙尋人

今日唔覺唔覺都拉咗幾十個

q111

推啊

我最心痛既係
火魔法果位巴打
我真係好想幫佢
真係衰在太黑睇唔到有狗係前面
然後被斷正

有無人影到塘尾道拉咗兩個男手足，now live有影到

係咩位置 時間？

希望佢地d fd睇到幫佢地揾律師

屌 外國人都咁勇武

推，救佢地

救手足命！！！！

PUSH

手足需要大家啊

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

有位被捕手足已搵到身份。

“前中大學生會會長區倬僖被捕。”

大南西街 永康街 百福工業大廈

推阿推

認人啊！

呢個手足被佢咁樣壓頸大鑊

推！！

拉推拉推

救人啊

但係今日有1個火魔法師比狗拉左

做乜撚嘢, 罰扭耳仔呀

救人呀

其實今日拉左幾件

好多鳩拉架咋班垃圾

邊有咁少, 其他班臭老狗
見你散,帶住口罩已經可以挾你

推啊，唔好比佢沉

ok push

帶心火魔法位手足

唉...點算魔法師...推唔到

屌 有火魔中伏

呢個

搵人！救手足

2252 #旺角 #彌敦道 #雅蘭中心
防暴至少制服三人，現場亦有裝甲車清理路障。
#蘋果

2250 制服 黃俊豪 (同音)

2254 #旺角 銀行中心 黨鐵E2 出口 巴士站

我有d 面盲，唔肯定係咪同上面同一個人......

2258 旺角

吳鎮宇，請揾家人、律師

2258 德昌街 有寶寶被補
2259 #油麻地 德昌街 1男 "蔡俊文"
同一位置，拉咗女手足 "陳意均" （無相）
同一位置，1女手足 曾頌文（無相）

2302，1示威者於登打士街近信和外被速龍拘捕。 #現場情況
信和被捕人士上NA6183。
無樣

2306#市民報料
#油麻地 #果欄
而家唔好去果欄附近或入去果欄
岩岩捉左幾個手足！
（有無人影到/有相？）

2308旺角

#旺角
2308 銀行中心外有男性示威者被制服 名字為呂柏樂（或同音）

2314 果欄拉咗 2名手足上 #UE6397

推入黎認返手足啊

屌

2322 渡船街

推到識佢哋嘅人見到

笑你老母生左個ON9出黎

夜晚無左好多手足，日頭明明形勢大好，撤得好靚

衛理道，加士居道交界

至少2手足被捕

夜晚7點半左右

2337 油麻地果欄 方俊賢/方仲賢

油麻地果欄3名手足被捕 部份未知咩名 上左3架狗van
Ue6397 黑色van
Pd7463 銀van
Bn3292
請手足幫忙留意去向

2349 被捕人盧海秋（同音） 博愛醫院
無相 請通知家人 律師

0015 太平道拉左個手足
#UL6347
#RZ7590

0154 屯門 良景 拉咗手足 #AM8614 無相
（藍衫戴眼鏡男）

認人啊

推呀

last seen 喺1700，有機會喺油麻地被捕
Ngan Lai Yan

你都幾仆街

8個鐘都未上熱門，係咪唔理手足啦
推啊大家

推
天佑港人

推啊入黎搵人啊大家

push!!!!!

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

第三位手足
#梁境翔

有無人知唔知旺角被捕個班送左邊間警署?

驚佢比狗搞都仆街
定係你冇擔心過手足

pushhhh

推
全部都好後生，冇個識

手足今日有無入過九龍塘會

【革命心態推升篇】 1021元朗見

10.20被捕人士整合

【革命心態推升篇】 1021元朗見

痴撚線，今日都拉到咁多人

仲要好多記者影到，有啲冇啦啦俾人夾走

附近啲人麻煩多啲影相

估計今日都過百人

個鬼佬係咪美籍
咁美國有籍口出兵起碼都泊架航母🇭🇰🇺🇸

推推 救人呀 . . .

push
有名律師都難搵 何況無名無樣

點解咁問

831

Pushpo

推呀！！！！身邊有朋友唔見左既都快d搵下

救手足 推

心痛

兩個司機（一部私家車，一部的士）因為喺部車畀人搜到汽油彈/漆彈材料被捕

幫手推

重要post

推！仲未搵到人

有無人知有呢位手足消息未?

有朋友失蹤左可以點做

幫推！

點解無人幫手推下

有冇人知2005 櫻桃街手足 送左去邊個警署

大家救人

要無事！

有沒人知道
晚上個火魔法師咩情況
佢係前晚最嚴重個位

揾人丫！

sor 禁錯負皮

推呀！

拆燈柱打中果個點

推！有冇人見到

11點左右！油麻地

推 幫手認人

因為嗰度就係發生你講嘅嘢
（轉角撞狗 冇記者連路人都無乜）
覺得你就係可能入左去九龍塘會嗰班手足嘅其中一個
想知最尾走唔走到

我係去九龍城個邊，應該你講個邊係之前話有狗車，然後原本大隊就分開左兩邊。

推下

仲有火魔手足

有無人跟緊？

Push.

European Union spies too now.

推🦵

7-8點喺旺角失去聯絡

搵到未？

Help me pish ah!!

PISH

tui

PUSH AH

搵到袁手足啦

SOURCE?

再推

香港人，反抗！

push!

push push push

仲手火法手足

推 義士唔係condom

好多中年人

P牌都要推！

便衣狗？

尋日手足保釋晒未?